[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 392 單身會永遠嗎

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

@浮雲 @真係好好笑 @薯皮 等回來撐場了

樹蔭看著人海悲歡愛恨都記載

200年後

你地消失晒唔開心

大王！

做咩

打招呼囉~

輕輕的我留名，正如我輕輕的走

寂寞巴

皮皮~

份工真係痴撚線

汝言何矣

大王何出此言？

我係問緊寂寞巴…你做咩派膠…

此言差矣 吾如欲派膠 與你級數並不相稱 何以可比較？

所有事物都種出青苔

算啦已經廢po

搞咩

原本以為大家一直都會間中入翻黎
結果都唔見了好多
都好既
大家過上了安穩日子

可能唔係安穩而係太忙

你有你既生活
我有我既忙碌

想念大家了

對啊

好大壓力 個科好難

咩科咁難,說來聽聽

覺得有朋友好似冇朋友咁
最熟嗰幾個friend都好似變咗酒肉朋友咁
所有嘢收埋係心入面冇同過人講亦都唔夠膽講
唉

cs就…
你加油啦

但你有無講過先
有溝通有改善

大王

唔識開口佢地全部都係掛住打機 我又唔打
似俾人孤立咗咁
同埋本身佢地唔會講埋啲好deep嘅嘢同心事
俾我嘅感覺就係佢地唔會有耐性聽我講

我無讀過幫唔到

咁…又係尷尬d既

想攬攬

啊

我都想日日入嚟...但返份狗工攰到hihi

點解

辛苦你啦

辛苦晒你了

我盡可能不和女性攬攬

塵妹

大王教佢

冰冰

同我傾計就唔打

Hello ching

我又大隻左

大隻佬都有好人的 雖然我唔係

你夠我打咩

打到你變薯蓉

咁我都瞓了

唔識ar

唔準走
講笑炸
訓啦乖乖

大王好叻的

我都想係

邊個係塵仔

你表哥

日日都要打

要靠自己

咁繼續畀我打

唔畀

玩咩

你大把fans

冇人識我的

因為做正常人都係冇意思

點解我咁on9都唔開心

我都想笑你

有朋友
恰你

咁仲邊算毒撚

有新朋友識

同佢講你識浮雲哥

我隻狗

堡主咁得閒

岩岩起身嘛

？

起身食肉？

我日日要mon post

有咩靚錶好介紹

apple watch

我指係omega啲fd

咁就omega啦

我係bot

有冇啲平啲

叫男朋友送啦

係我送比佢

咁能煩 感建分

又見返呢個post

bot

近來好嗎

一直都唔好

隻揪

浮雲好

支持

your story must go on

希望我嘅不安越嚟越少....

Sorry 而家先見到

人啊

啊 請新人入嚟放低心事 歡迎做樹窿.jpg

好撚柒
大王又已讀不回
唉

冇心事有惡事

係咩？

啱啱先畀人鬧完

邊個夠膽鬧你？

客

必輸客

有乜嘢怕醜？就係因為佢哋熟先會畀你最好嘅feedback，唔係講個feedback有幾正面有幾好，而係佢哋會真係實質咁樣提供有用嘅意見包括改善建議

你都咁話

打佢

凡鬧你者，必輸

繼續打

多謝有人肯聽我鳩up

A whole new world 巧難唱

加油
識朋友路上總是跌跌碰碰

selfish eat cnmb

cu engine 科c programming噉易hwkiller ez ggwp

selfish eat

binc

佢係樓主梗係要畀佢知

Ohhhhhh

開咗旅遊氣泡之後同你去武漢

老鐵，可以！

溫完書喇？晾完衫喇？

溫乜鳩，無女

由唔係問你

你又知佢冇女？

關你咩事

放棄吧

你都好mean 關你撚事

人生無22

精神

面對每天失意 問我生存意義

精 氣 神！

係 精 神

咁咪幾好可能佢又知你唔會嬲

梳

係 是旦

手足

如果真係好熟嗰啲笑下都冇所謂嘅
我都畀人笑我食得少嘢

救埋你好唔好？

22+47 有嗎？

你要食多d....

活動台😋🍽 yummy

食過未？

你有冇放低tg？

芒果

今日食咗半藍店😋🍽

M？

有，濛狗個fd畀人呃。反證有囡囡😘😘😘

你肯定樂在其中

呢個紅色🤤

你鍾意食中資

Yes!😍

唔怪之得你連啲女都要揀中資

牙靜

英資
告你勾結外國勢力分裂國家

中資嚟🤡🤡🤡

好抵屌，無計😭😭😭

你有張卡唔係不嬲都係呢個價咩？

lockdown抵死，撚下佢先

我話個餐廳🙄🙄🙄

又玩女人

溫左陣啦

無本事

潛得閒入返

巧叻

啫係邊間啫

你叻啲

叻漫！

叻雲！

掛住貓貓了

同一隻？

掛住所有貓貓

想唱k了

？
我看到的哦

但我想唱高音部(o
除非你係女仔啦

輸了

果日朝早先同我講
結果我因為唔記得有件咁既事訓遲晒

到底你男定女
我迷…

大王咁懶

屌閪，今日中午間野凍奶茶茶太濃
結果成個中午茶醉
夜晚唔小心食咗糖結果脹氣頂住晒…

保重龍體

即係唔係人類啦

頂到訓唔到…

頂到瞓唔到

我自己又係衰既
好少飲奶茶

成個feel係你係男…
係男就正了
oh BTW how is your story progressing

搵貓貓幫我

我樓下有 捉幾隻去你屋企

綿羊仔

Hi 做咪咁夜

好肥好大隻的

Hi bot 包唔包屌醒人

講黎聽下先

修正，你應該係真絲打？
因為你話其他女仔fd較低音
咁一般男仔女仔fd較少，所以似女
而且你覺得佢地較低音，但你自取女高音部份
即是說如果你係男仔，你會講前半部但高音部你唔會取因為女仔通常低極都高過男
而你有信心取高音部係因為你分到女仔音域既部份而你係有女仔高音既部份

你係絲打掛我推論…

大王英明

因為我好奇想知
咪試下分析下囉…
所以開估未
好似玩偵探遊戲咁

智力取勝
所以你個故仔寫成點
期待大文豪

簡短版

建議了斷咗先
感覺佢有機會想接軌
無謂變成他人手裡玩偶

等塵友審核完
就到我評審

但係最近嘅情況好想有依靠自己一個頂唔緊

想接軌係咩意思？佢本身同我唔fd 係我果兩個星期叫做乘虛而入

無縫接軌，萬一佢地分手咪馬上撲黎你度
咁佢咪心裡有著落
你想要依靠
我地呢度個個都可以依靠

多謝你地

有時好想抱住一個人喊 好想一有人同我講辛苦曬

佢唔算撲落我到 係我自己撲過去

仆街YT 推介 我又唔知聽咩好

冇諗過會咁應一應

姜太公鈞魚
佢撲落你度係後來有機會既事
當然係因為你觸發咗劇情呀嘛
哥哥抱抱唔驚唔驚
雖然我個胃仲脹緊氣

把悲傷留給自己
晚安曲

依家到我唔知點 好想佢番嚟 但同時覺得佢好仆街

G點黎姐
一步到位便低潮

J pop？我淨係識米津玄師

Big Brain Time
如果一碰到G點便高潮
咁碰到便低潮既唔通應叫作負G點！？

排住隊頂

食蕉去屙個屎啦

呢次真係艾冬撈 我朋友係佢第一條仔 應該冇咁臭雞？

最鍾意飲凍奶茶

可惜

無從稽考

糕沾軟粥

真佢點諗點決定係佢先知

眼光光到天光

不如你話我知道邊個位會第低朝

睡吧可愛的弟弟

🍋

雷夢

乜鳩

7.11唔訓啦攤到8點起身

打上火花

我形容緊我

點解我唔明7.11係咩意思

來，共我一起思考

24小時營業？

好難思考㗎喎你都冇乜經驗

宜家7 11唔係24小時營業

呢個係邏輯 性討論
唔使一定要性經驗

咁我問你你又唔答我
你估下有冇人碰到高潮位但係唔高潮？

性冷感掛
想起了蕭生的36字粗口真言

即係同佢嗰刻唔想做一係就佢係忍住囉
最重要係佢嗰刻唔係享受個過程例如係畀人扣行咁佢就應該唔會有，佢應該會痛居多
咁所以係冇辦法嘅情況之下佢依然會有個結果但係就唔會係興奮同埋高潮囉

7點11分 依家19分

你非香港？
HKT 0220 know

唔怪之得我唔明啦

聽講都會高潮 睇過啲強姦案例講個女仔有呻吟同高潮只係生理反應唔代表佢係接受

我都唔明

綿羊國 1Q題

sor 習慣左同朋友咁打

最近同拍拖7年既男朋友散咗，心痛到好似抖唔到氣咁🥺

當有條傻仔養左你7年

預計不到的凡塵裏面是沒先知

唔享受所以大部分被人強姦嘅會好混淆 明明比人強姦唔係自願亦唔係一件享受嘅事

但自己身體會出現上述情況好慘

咁叫 負G點無錯了

負G點咁再碰到低潮會唔會負負得正？

其實出現反應係正常㗎，好似你畀人搣一定會覺得痛，你係鍾意定唔鍾意咩就係另一回事，所以兩樣嘢冇直接關係

which is
learn to get fxxked
like HKPeople

咁佢不嬲都唔係享受緊點會變高潮呀？

係碰到負G點先會低潮

係好似大部分男人話點樣屌棋靈王 其實都係生理反應

No need learn
I fuck by government everyday

比現實屌得多自然會慣

好耐無花咁多時間係post了…

即係對鮑起靜有生理反應嗰個？

因為你最近掛住做家務啫所以先唔得閒喺啲無聊嘅事上面

想要被壯青屌爆
沒 被盜

唔係囉係打機

Welcome back

啲肌肉男都俾你嚇到走曬喎

好耐無聽過鮑起靜了

你同我講洗衫㗎喎

要是從未存在過
就不怕了

同你好耐冇上post差唔多啦

唔會洗全日架嘛
又唔係女生說洗澡

哈哈自己搵啦

之前有個po 講做鴨啲人問佢對住啲闊婆點樣硬

有咩機打

R6, Elite squard

咁真係唔想都會有因為本身皮膚就係接觸感
衰啲講句如果係麥美娟嘅話都一樣會有㗎因為接觸係事實

R6

FPS 廢柴

生理刺激係無法的
又唔係玄裝法師

係所以有時好慘 佢話比個肥婆強姦緊但佢硬左

想買服務了

逃跑係唯一選擇

me2
努力緊

大王應…淫？

好似係你問我答 會搵到

發動
魔導書 第二章 第三十六節
萬象天引

我只玩minecraft，有興趣可以到我新鐵路車站看看

收左錢架

我無碰過麥塊…

他單身了很久很飢渴 他單身了很久很飢渴想尋找一個肌肉男仔

Minecraft 依家好複雜

去做gym 有好多

咁你知唔知逃跑掙扎再捉返都係故事情節㗎？

額外服務可以加錢

佢唔做運動懶到死咁

唔知了冇了解過

去gym room 搵仔仔教咪得 做一日之後就上房做

正解
但要差不多收腰了

佢唔似浮雲呀

come in ~ have a seat

其實有啲都係咁雙方解渴就可以

好想爆喊

來吧

佢覆左一次就唔見人了

真係好撚

各取所需好似條女咁

佢早睡早起身體好

講下咩事我都新入嚟

你會選擇繼續諗住個仆街？

原來我又通宵左一日

我都想唔諗唔知點算好

你畀人嘅感覺係識咗好耐

以為你飲咗咖啡瞓唔著嗰啲

鬧醒我

我係自來熟定係扮fd

吾你老…
咪住先原來係文言文咁冇嘢喇

屌！
你未訓
你醒了

最近唔知做乜 訓2-3個鐘就醒

唔怪之得你唔識嬲

我唔識佢的

綿羊哥

歐尼醬你好

你都好似冇嬲過我除咗六年前

乞句加油！比我追返女朋友

哥哥聲好老

唔明我個留言同我唔識嬲有咩關系

三千豬江水
加油就係為咗令你追返佢

加油！

尊稱

因為人哋唔會知道你嬲緊淨係以為你喺度笑緊

加油你得架

誰從來注定背負太多 誰回來又能拾回什麼

第一次係到留言
追得返就即刻話比大家知

剛剛果個係爛gag黎

你見都未見過佢就想同佢拍拖？

多謝！我會努力

咁睇你咁講都應該追得返

你想甚麼呢
我意思係
呢個世上又一個好男生沒了

你係咪0？
好高興認識你

連登有愛
多謝巴打

有，諸位皆在
惜吾快將就寢

抑鬱上身 好想死 諗起以前就想死
逃避左好耐 但係冇方法面對

321 go shoot

大王龍體要緊呀

pmed

你快樂過生活 我拼命去生存

無憂無慮的

又唔係1你奮條毛…

唔係架佢話冇機會
但係我都係想試

唔係主要係見到同類嘅人會興奮多啲

我好撚負

3點喇
平時我打完機呢個時間都睡睡了

廿中真係好煩

冇失望

竟遺下眾人獨寢

咪係我見你咁有自信心，同佢講出嚟都起碼有個威勢同埋安全感先

係人都會

負撚樣
唔想咁快就擊沉意志

每個人經歷唔同 我想簡單d 平凡d

係呀呢個post最幸福就係大王

幾歲分手

我真係冇意志唔係為咗屋企人我應該死撚咗

真是不該，令我們顏面何存？

下個會更好好過我坐後備座

岩岩見面個腦hang哂機fail咗

呢啲係自己畀自己嘅

兄欲張玉臂使我躺之孚？
兄一笑即可，不必多慮

咩係廿中…

想必大王已進入夢鄉

咁又唔洗死
唔好咁睇唔開

係 我男朋友都未有唔算最幸福了

大王遺下眾人獨自發春夢，該當何罪？

👌🏻

惜 你我有緣卻無份 有千里之隔 可惜可惜

係=你認同

拍左幾耐 我21先初戀

已經簡略左

賤婢，以下犯上
掌嘴

近排諗返起好多臉孔、身影同聲音
覺得自己代替其他人死或者坐會好好多
反正廢人一個

咁早我23先初

散拖撚 睇你唔起

我打漏字…

我23A0 ok？

舊年先開始

唔ok

依～～朋友 i know that feel

不過keep住散拖應該煩少好多相處嘅問題

夜深，本宮寢矣
諸君盡興便是
願席上諸君好夢

11尾 因為佢答應過我一件事 果件事係11月尾會發生

0係邊個0先

祝你春秋大夢

一個月有冇住埋一齊

有冇人會係tg傾

冇

你咁講算唔算鬧緊我

祝大王日發春夢 數百壯漢與你共枕

仲以為答緊我

就你最嘴甜，不錯的喲

大王會精盡人亡的

真

你最長拍到幾耐

[member]同居2年都分 我喊撚死
[/membeer]

都唔算太長但係可以發現好多嘢包括缺點

慶友注意下你四字詞既用詞…
我覺得你可能誤解咗

我唔會咁冇禮貌的

leee441

請問閣下就寢未呢？

冇計架

我完全明你嘅心情

好彩係結婚前知

又要溫書 唉

溫乜？

大學mid term
唔知點解越來越想quit u

我考final 6號考

巴打加油呀

「真係仆街
唔鍾意人或者鍾意咗第二個咪出聲囉點解要留條尾，你咁樣係冇尊重過等緊你嘅人，至少你一定係知道佢喺度等緊，然後就係扮唔知同咗第二個之後呢就唔畀確實嘅答覆，因為唔想做個醜人所以永遠都唔會主動開聲say no，其中一個方法就係等人哋頂唔順你然後自己quit， 你鍾意咗第二個人ok(雖然都係問題)不過都比起你唔講，仲要繼續同返原本嗰個扮到冇事咁樣傾計咁仆街」

係普通朋友傾偈唔緊要
唔好仲要扮好心關心我驚我出事 又話仲鍾意我都唔知做乜撚嘢

原來我都係一個仆街唔記得加密唔好意思

加緊好撚想死

佢都唔係分手做朋友咁簡單啦

唔緊要冇乜所謂

真心唔知佢想點覺得比人玩 但佢又好認真

佢認真地玩你呀嘛
你知唔知有啲人永遠都唔會講到定句子然後就等其他人頂唔順，因為提出嗰個永遠就會做咗衰人，佢為咗自己形象所以一路都唔講，你嗰個就係為咗自己形象好啲所以就繼續扮到好好人咁關心你，希望你唔會為咗佢搵過第二個嬲咗佢或者對佢有唔好印象

*講到否定句子

次次去到呢d moment成日諗讀post-grad定打份hea工頹廢過活算

冇架 比左個條件自己 到果一日佢冇做到我咪發洩一獲再block

癡癡地 我讀完就唔再讀 仲post-grad

多謝你巴打

究竟承諾呢兩個字呃咗幾多人

做緊功課咁多人

A whole new worldddddddddd

尋晚全程訓唔到…
今朝7點先有入睡意識

不錯

你最近都是這樣，有壓力嗎？

可能煩緊我個賤朋友幾時先還錢

從那天起我竟學習放手 從那天起我知道沒以後
就算永不心死 都需要看透 兵分兩路
有時各自生活會更好 有時需要各自各慢步
縱使不能一起走到老 此刻有你改寫我命途
把握分別前的那擁抱 我很感恩我可以最後
一次與你共舞

點解我等緊人嗰陣都可以咁無聊寫咗個 chorus

為何不找他家長？

你當我真係大王神通廣大咩…

我係神通廣大我就搵人捉咗佢女朋友 佢還錢啦唔還錢我就賣撚咗佢女朋友

諗起失戀太少 甜蜜的玩笑

枉我好心連份獎學金都借比佢救急

屌呀

當初鍾意佢呀嘛希望可以藉錢畀佢欣賞到我但係我亦都一開頭就同佢講呢個係借唔係送畀佢

佢自己都同意嘅

有冇搞錯！

請自重

玩完了冇彎轉
btw多謝大家同我加油

唔理了練唱 a whole new world

不要灰心

多謝，連登有愛

喂呀好凍呀

冚被

喺條街

唔會... 一來唔同姓
二來我見過晒ex 嘅step sister
所以唔係

咁快啲溝佢

有冇唔係鬼故

我見到你寫都市傳說就走咗

Addoil ar 皆因我一入見到紅衫 小女孩

唔得 我睇呢啲會聯想

睇鬼故會聯想 更加唔好講話去睇戲

仆街係咁打錯字⋯⋯

重點係我不自覺地投射ex嘅情感喺佢身上
好似對佢好唔公平

對佢嚟講係唔公平 人哋係做你女朋友 唔係做你ex
應該要發掘佢嘅優點 或者 點解你鍾意佢 將兩個人分開睇

我有 佢又有幽默感又鍾意政治歷史
又鍾意亞洲文化 鋼鍊係佢最愛動漫

但望佢同聽佢講嘢就諗起ex
因為太似

你係鍾意佢定鍾意佢似你ex

啱

先見得第一次未決地到我係咪認真鍾意佢
但初步認識我係鍾意佢嘅

同埋我真係完全放低咗我ex

Ohhh 你哋大家要再了解多啲 同埋唔好下下一見到佢就將佢同ex比較

純粹覺得好驚訝...
成個國家咁大
竟然新一段戀情都係黎自同一個城市
仲要係似樣

佢仲要介紹返我轉頭邊啲日本band好聽

佢係咪真係同 ex冇關係 大家名唔同？ common friend？

支持交流

應該就冇... 佢雙親好耐以前已經搬咗去London
但我而家間唔時去ex鄉下探佢兩老都冇聽講過話lss有表姐喺london

唔係而家 係以前
打錯字

嚇得我以為你而家都仲去探佢雙親

腦手唔協調 sor

過咗就要由佢過去

最近封城 都唔知可以點見

facetime囉

諗住約去佢度Netflix&chill
希望佢唔會覺得我太進取

@浮雲 你應

因為我係廚師嘅關係
所以我成日有煮飯仔呢個籍口

Wow

以為係小紅帽

睇下你嘅目的係想同佢減下壓定係另有用途囉
一般嘅朋友咁樣了解多啲都好正常除非你嘅目的真係首兩個人獨處又畀佢知道，如果比較怕醜嘅就可能會驚咗你

我想減壓

咪搞事

both
上次見面有同佢車 feel到佢有性趣
不過嗰陣第日要返工
所以冇下文

難

我仲進取

可能佢返到去就哭能左

吊鳩佢癮

去馬

下次

去邊

馬場

想騎

騎咩

馬

Ohhhhh

🐎

快🐎➕

勁喎

勁快

。。。。。。沖涼

快去

返嚟再戰

返黎再打

有冇人覺得開始凍？我隻腳已經有啲冰

凍唔好咩？

你大隻

下次約你同大王食嘢 睇下你大隻咗幾多

打撚死你地

惡

打埋你

受笑

你受

呢個垃圾post有好多人呃蝦條撚含

有朋友係受害者

建議巴打唔好留tg/唔好識呢度d人

好驚呀

受笑也榮幸

濛狗不是狗？

打埋佢

浮狗是狗

浮雲偶爾濛住了

求pin

你叫原作者入嚟

Who?

佢抄濛喺tg post串人個cm

淡定

要好驚驚

有咩餐廳係揀星期日唔開㗎？

請不要使用
避免變成浮雲

近 office 餐廳咪唔開 工都唔使返

你可唔可以覆完一次唔好有第二次，我真係以為下面呢個係佢

其實工廠大廈最賺錢係因為佢哋租金平所以嘢食價錢可以平啲吸引到有啲文青女特登去打卡

嗯

你知唔知浮雲最進步係咩？

How about文青男

係咩

Who

U two

我仲諗緊係咪我問題，唔啱先諗
事緣係咁樣嘅我同孩子whatsapp咗啲嘢之後佢都淨係覆我一個單字同你嗰個一樣，我最初仲以為佢未學識溝通或者冇乜禮貌，點知之後我發現大王又係咁你又係咁，咁應該係我講嘢出現問題
死啦如果我可以去返以前咁嘅狀態打下長文人哋都識得回應咁咪幾好

Two?

以前三日入面兩日都有
而家呢排都唔見有應該控制自如

正常嚟講我會答嗯哼

Cloud & Dust

可能只係收埋啫

我好天真的，啱啱開始心事台嗰陣覺得冇人推post就係最好，因為大家都冇心事開開心心

你又知我哋係文青？

係因為沉咗落底

係因為你用不推文

偽
你靜
佢係佢自己世界

毒撚都係鍾意靜

習慣

唔想變大隻？

其實冇問題 只不過係有多一個人陪你分享

我肥左

你肥咗幾多？

我隻藍色打錯紫色你都知

壞左

收埋你慢慢打

呢個唔得，有㗱㗱聲，頂唔順

私有化笑笑？

佢都會用 呢個係咩手勢。。。

邊個？

手臂粗過我

呢樣難啲喎

Wt 虐待

呢個係彈jj

Are you M？

係 專登

全都是我的

好痛呀停手

Purple one

我們的

上面答咗你

你隻手咁大

下？！

大過方包

我係用緊佢啲習慣性emoji

佢好耐冇用黃色嗰個

你兩個

Join?

你可以改名真係好受笑

張敬軒早餐食嗰啲

打

嬋嬋出來了

下次搵埋你

打你呀

粉紅打你呀

嬋嬋？

佢工人姐姐個名

咩

Join

我係s

有 xmas

今次搵唔搵到？

我s

唔到你話事

佢從來冇話過事

0

Ok

High-five

我咁大隻

冇 xmas version

你都啱

執番梘

唔係話太多肌肉拗唔到背脊執唔到嘢咩？

？ 你知我講咩
你可信度係0

沖涼真係洗唔到背脊

我以為你問我status

this is so fun. I am always using that in tg

磨牆

認真post

But you can't find the Pig

傻笑

Status 0？ means to ？

Yesssss y still remember

嬲

就嚟黐線

我已經係

Ohhhhhhh
Nooo. Its not a joke

我

n嬲呀.f

人

你有冇

有冇咩

🍞🐟🪥

所以佢咪嬲你囉

鮑魚刷is ok

豬耳？麻辣 定口水汁

口水雞嗰隻汁食完仲想食

I am serious

. 呢個

青瓜

.

咁你食曬啲青瓜我食曬啲雞

咁我食咩

..... I want this emoji....

💩

你搵連豬啦

Noooo u hv it？

一個掛住💩另一個掛住🐔
人？？？？？

我掛住貓貓

Cloud finding buddy......

???

我掛住孩子

日日都想死

畢地養貓～

雲掛💩

Mon

認真 你究竟係知唔知邊度有聖誕版

嗯嗯嗯

唔話你知

Byeeeee

Bye

哼

呵

🤣🤣

嘿

🙈🙈

哦

原來有 mk

55

冇嘢好講

水門

係咩我以為得深水埗？

佢都係咁樣覆我㗎咋成日

我以為得港島區

咁佢55完咪唔好出聲或者講第二個topic

通常就早晨晚安咁樣